票站調查：「許志峯機會較小」但當選

呢個係乜調查？係點樣做？

個個都話自己投DAB

即係均等果d 贏撚梗

計畫通.jpg

中西區手足識玩

港研黎嫁，個個識做

exact7ly

香港人第一次超成功擾亂對家選舉機器

話投左民建聯係基本操作嚟

個個特別後生已經識答反話，所以呢類調查已經不看也罷

以為種票成功咗

玩左咁多年都未識玩？
民研一定話投建制

香港伏狗協會

唔淨係後生，我知道好多大年紀都知道，因為有kol如城寨都有教

口投師 你估流架？

Sad but true

唔出奇，許智峯一向係險勝

擾敵成功！

仲exit poll？
幾十年前既科技啦

你知唔知我點填個調查?
票: 投DAB
上屆: 唔記得
2016立法會: 唔記得
年齡: 真實
學歷: 大專或以上
階層: 低下階層

得學歷同年齡係真 我睇你收到咩data返嚟

毅進制

全部都識玩了

靜靜雞贏

以前曾鈺成都試過

靜雞雞嬴

Yes

人大式調查

：「許志峯有冇機會贏？」
：「沒有！沒有！沒有！」

->：「許志峯勝出機會較小」

贏左wo

不嬲都係話自己投建制架啦
玩左咁多年

Wiki:
香港研究協會宣稱自己為一個非牟利學術機構，協會現任會長徐子龍，前會長蘇祉祺是江蘇省政協委員身兼「香港新一代文化協會」總幹事。香港民主黨質疑有關機構假借民意調查之名，套取選民投票取向資料，為香港親共政黨配票。

___________________

咩年代呀大佬，港研出嚟問選舉民調鳩答投左保皇是常識吧

我投完票冇人「調查」我喎！

求其係門口問幾百人就當係，正常都唔會信啦

個個都口講保皇黨
實際係

你應該全部都鳩填 咁就更加無得估

就算佢係一路點住票計個機會率, 因為有時某堆選票係集中哂某幾個票箱, 所以最後都有機會逆轉勝/敗
例如朝早一車車老人家咁, 某幾個票箱會突然推高某個候選人

其實係要咁玩，以前睇美國民調，愈近選舉d民調愈流

有人問投邊個，一律答民建

大專點解可以係低下階層

靜靜地贏ok?

香港硏究會, 建制派, 好多人會老點佢地個調查.

好彩feel到唔對路
無答
下次識做了

大專點解唔可以係低下階層先
佢問我認為咋嘛
我認為毅進咬老綜先係高級人
我地呢啲拎住個degree打份工既咪係低下

個個都係口投師

有道理

我就係人版

真係要dab吓先

有啲刺激都好嘅
但其實都係贏好少